數碼難民一詞 原來已經被定義咗

一啲唔肯用數碼產品嘅人

重以為可以叫現時四圍搬家啲 唔要 fb twitter whatapps 嘅做數碼難民添